幾時脫勾支爆

諗緊下個月先換走港紙會唔會遲得濟